呢個世界不嬲都係咁

雙方有衝突
第一緊係講口, 講口講唔掂就要講手. 呢個世界不嬲都係咁運作架啦

好, 而家擺明人地唔想同你傾, 無得拆. 你仲要一相情願咁去訴苦, 真係想問下邊個會理你